睇下今日既林鄭，再望下曾蔭權為香港頂咗幾多

中央下令要林鄭唔回應就唔回應好乖呀妳。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

敬佩曾特首

淨係胡錦濤都高習近平幾班